其實元朗有好多中產，今次鄉黑搞埋佢地，我地出嚟佢地都會支持

特別係YOHO 果班，我敢話你地出嚟佢地實支持
佢哋都唔想活喺恐懼之中
今次係要攞正牌迫政府鏟除黑惡
正如之前屯門公園同紅土迫到民建聯都要發聲

出面有咁多post 叫人唔好入元朗，好大機會係有人怕搞亂選舉步署，哩幾年建制好落力做，尤其YOHO，日日走出嚟派傳單，又成日爭取ABC bla bla bla，佢哋都怕一Q清袋

大家出嚟行佢地都無得唔回應
做好文宣踢走王威信，郭靜然，莊展銘

唔好屈服白色恐怖

推啊！

廢除丁權

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

當我求下你地

唔好放棄屯元天

安全為首要考量

光復集會？

睇下元朗中學生嘅哭訴

唔撚洗驚 我地民意授權反鄉黑 佢地夠膽打先 我地就可以還拖 元朗唔係佢地架 我地有遊行集會自由

搞錯晒, 係佢哋出嚟, 我哋用行動支持

一起身見到有一大堆post 叫人唔好入元朗

推啊

推

廢丁權
拒消費

要王威信，郭靜然，莊展銘喺YOHO 果邊一席都攞唔到

班人戇鳩
Full gear狗開槍都唔退 走去驚黑社會 乜野人帶風向心照啦

我地要話畀全世界聽香港人唔怕奕唔屈服！

其他係蝗？

巴打明白事理

唔好畀清晨堆Account 帶方向
最怕你地入嚟嘅係民建聯做YOHO 中產講理性果班人

冇圈住係中立地方，較安全

識好多之前唔出聲既港豬 什至藍絲 師奶阿叔都話支持打撚返佢地
呢班仆街平時燒唔到佢哋就唔出聲/屌人示威
依家搞着佢哋 肯定會支持勇武

推啊唔好畀人帶風向

尋日屯元天罷市係好好文宣材料

我正式宣佈！！727連結上環開槍同元朗恐襲：警察失職，獨立調查；警黑勾結，改革警隊